痴撚線 1月1號入馬場勁送fred perry三用袋!!!

一定爭到仆街 馬會又派錢

到時見全街都咩住 你就唔會覺得馨香

iphone夠一街都係啦

想要

要搶

狗會馬蹄鐵logo扮fred perry

都夠啦

你地平時買幾多先係特選客戶？

我幾年冇收過馬會promo了

費事同你講

咁你回post把撚咩

開左個馬會acc冇用過都成日sned話我係特選客戶

低端人口攞嚟輸

平注就每注1000
有時好撚有信心就一皮野車落去
逢星期六日d派彩都少則幾萬多則10幾萬
賭左年幾 今季收到最廢張紅卡
淨睇派彩好似好好執 但係輸緊10幾萬比馬會
贏完唔拎番出黎就好易大大注送番哂比馬會
戒賭中 戒唔甩

最緊要唔好link銀行戶口，死得最快

典樣先會被抽中做特選客戶牙？

唔入場係咪唔會有？